冇打算移民既手足入一入黎

各位冇打算走既有冇計劃之後打算點
預計黎緊3-5年將會愈黎愈多人走
出去既人好大機會愈黎愈少
無意引戰 只係想討論下尊重走或留既手足

學術台冇人睇

唔係好多連登仔都唔走架咩 去晒邊

冇錢冇技能 亦都冇諗住移

有冇打算之後諗住點